{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16864/0'",
        "collectedDate": "2023-05-07",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "영천에서 핑크빛 작약꽃 매력에 풍덩! 영천 작약꽃축제 5월 12일 개최"
    },
    "text": "永川でピンク色のシャクヤクの花の魅力にどぶん！ 永川シャクヤク花祭り5月12日開催\n永川市(市長チェ·ギムン)は永川市華北面正覚里890番地一帯を含む6つのシャクヤク畑で5月12日から21日まで「永川シャクヤク花祭り」を開催すると発表した。今年で5回目を迎える「永川シャクヤク花祭り」は永川管内に分布した約1万坪規模のシャクヤク畑で行われ、走行会場は普賢山薬草植物園(華北面ペナムジョンギル344)、華北面正覚里890番地一帯、華南面三倉里山3-2番地一帯、副行事会場は華北面紫川里1670番地一帯、新寧面梅陽里4-2番地一帯、大田洞318番地一帯だ。 今年は第20回韓薬祭りが5月19日から21日まで開催されることにより、韓薬祭りの楽しみとシャクヤク花祭りの見どころを一度に体験でき、始あなた紙効果を出すものと見られ、SNSイベントとシャクヤク花写真コンテストも同時に行う予定だ。 永川シャクヤク花祭りは2018年から韓国薬草作目班で自発的に企画·推進してきた行事で、永川名所として口コミで広がり、毎年訪問客が増加している。 特に今年初め、全国初の炸薬主産地に指定され、ローカル祭りとしての価値が一層高まるものと期待される。 韓国薬草作木班のチョン住宅会長は「永川作薬広報媒体として祭りが大きな役割を果たしているだけに、シャクヤク花祭りを成功的に導くために準備に最善を尽くす」と明らかにし、チェ·ギムン永川市長は「家庭の月を迎えピンク色に染まったシャクヤク花畑で家族、友人、恋人と共に幸せな思い出を作ってほしい」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りは5月12日から21日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りはどこで行われますか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りは永川市華北面正覚里890番地一帯など6つのシャクヤク畑で行われます。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りの見どころは何ですか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りの見どころは、約1万坪のシャクヤク畑でピンク色に染まった花の美しさです。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りと韓薬祭りは同時に開催されますか？",
            "answer": "はい、永川シャクヤク花祭りは第20回韓薬祭りと同時に開催されます。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りはどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りではSNSイベントとシャクヤク花写真コンテストも行われます。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りは何回目の開催ですか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りは今年で5回目の開催です。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りはどのように広がっていますか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りは口コミで広がり、毎年訪問客が増加しています。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りはどのような価値がありますか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りは全国初の炸薬主産地に指定され、ローカル祭りとしての価値が高まっています。"
        },
        {
            "question": "永川シャクヤク花祭りを成功的に導くためにはどのような準備がされていますか？",
            "answer": "永川シャクヤク花祭りを成功的に導くためには、永川作薬広報媒体として祭りが大きな役割を果たすため、準備に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "永川市長はシャクヤク花祭りについてどのようにコメントしましたか？",
            "answer": "チェ・ギムン永川市長は「家庭の月を迎えピンク色に染まったシャクヤク花畑で家族、友人、恋人と共に幸せな思い出を作ってほしい」とコメントしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 504
    }
}